[ 2 6] 繼續電單車交流(30)

未1001呀屌 個格式又要錯撚晒 開過啦

你開

緊係1001開啦

師兄 你開啦好唔好？係咪有咩特別格式？唔小心搶左1001